> 周报文件名：周报+姓+周序号，使用下划线隔开，如“周报_wei_1.md”，周序号指本月第几个工作周

## 时间

xxxx年xx月xx日——xxxx年xx月xx日

## 工作列表

+ 工作1（状态）

+ 工作2（状态）

+ 工作3（状态）

> 工作1指工作内容的简要概括，一句话或者几个词汇简要描述工作的主要内容，状态指{完成，未完成，存在疑难}三种

## 工作详述
> 详细描述工作内容，可以附加图片或是文件链接加以描述

## 问题与备注
> 需要大家讨论的问题或是工作中发现的一些值得注意的点

## 下周工作计划
> 下周计划执行的工作